馬體會主場

17場西甲全部不敗兼失得4球
阿狗會點死

咁我地爺爺會作客贏4:0

1:1 射十二碼贏就得啦

歐聯分組 馬體1:2車